陶傑：社會主義深圳成為國際金融中心？等於開一間有狗肉供應嘅素食餐廳。

才子訪問真係抽乾太平洋好撚正

才子必推！

自推

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

乾撚晒

推俾多啲人睇到

抽到

吹到話林鄭反中央真係超正

19講話發生左今次風波，實在太多巧合，令佢開始信上帝

幾時清算班狗呀！！

令佢開始相信有*上帝

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人去太子站頌經? 南無大願地藏王菩薩

直中紅心

中央隨口講下大灣區班高官就信到十足送錢俾大陸洗

19好波

唔通林鄭真係暗黑兵法卧底

而家好似話上海都好多假戶籍，外國人都頂唔順話太多規矩喺大陸做生意

另一可能性係

邊有咁多巧合 事實係侵一早買左通左好多人 同中國真係有另一個勢力想中國開放改革 應該係比侵打貪個班後台
佢地都寧願攬炒 咁不如配合美國
同美國傾好曬 會係香港做依幾樣野 激發市民反共 配合美國貿易戰

深圳得，大連都得啦

Pish

留名遲d睇

老納

個頭jel到咁囂張

Push

佢形容共產黨好準備，有得取代香港，佢會唔客氣，讓佢3吋，就要你3.5吋

才子分析好勁，長知識了

講出事實嘅真相，正

黑警不是我親友

呢棍抽得幾好
啪啪聲

最後仲connect埋教徒

個比喻

lm

講得好好

Up

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

我都開始信有上帝了

陳同佳出生 ➡️➡️➡➡️➡️ 香港獨立

最尾抽埋耶教真係好精準

開開下冇啦啦唔撚俾你開都得

打個比如姐

陶傑只係將四個字好詳細咁講：後果自負

又抽食狗肉
每次都講狗肉

抽到乾塘

世上食狗肉食得咁出名嘅國家都係得中國

才子講明，你要同中共硬，佢地先識驚

泡菜真係要多謝強國

只用人民幣的地方，點會做到國際金融中心。

汪精衛

支那人： 咩係社會主義

可能真係有上帝先有今次香港事件
大家唔好退縮

即係一間無雞叫既妓院 ?

才子隨便抽!! 上面多汁多水

你睇吓底下啲留言 教徒係咁讚
We connect